Descripción de la demanda
Este es un código que los desarrolladores y los demandantes han dejado, no sabemos cuáles son los requisitos y el código es malo.

Afortunadamente, hay pruebas en él, para que podamos entender su negocio a partir de la prueba, pero el código es realmente malo, vamos a refactorizarlo.